其實係咪應該唔投泛民民？

佢地又唔簽初選 又唔承認初選 白頭佬又點都要出選
35+點投好呀？

民主黨公民黨眾志朱凱迪一齊屌9緊街工
咪撚諗住一個街工on9就打哂全部泛民先得

「35+」騙局已破產

一到選舉 民主黨又露出真面目 準備重演帝怡事件 民主黨主席胡志偉：唔會簽任何承諾文件

係

本土支持者投返參加初選+簽聲明既先

35+本身就係cap水計劃，唔係依家先知呀？

唔係要泛民贏，係要建制輸

分化 post, 五毛 block 得

Morning sir

五毛咁早開工？

「35+」任務系 為民主黨掃除所有「民主派競爭對手」
消滅於萌牙階段

咁都屈毛屈sir.....

佢地都唔團結 我地點團結呀？

口號好靚 但係係同一樣野

覺得邊個岩自己咪投邊個囉

慢慢睇下人地出過咩文章

做過咩先決定啦

名氣大唔代表好

2016年立法會選舉真係好搞笑